[發夢] 原來去政府部門野餐 政府就唔開工

政府唔開工
就有更多人去野餐
利申: 發惡夢